梁國雄入獄被剪髮上訴 終院一致裁定上訴得直

大波驊等陣上訴

內容呢?????得一句野

人大釋髮

懲教狗又做condom

向人大上訴

冇啦

今時今日終審法院非終審呀ching
點可以比反中亂港份子贏官司架，附件三又可以加野

終審法院

人大釋法

人大會唔會釋法

係咪要預備為剪髮而釋法

人大唔好縮

會唔會咁撚無聊

判決書：

中文摘要：

英文摘要：

今日開始坐監有權拒絕剪髮

到時D手足就慘LU,到時D死道友涼又唔沖,髮又唔剪
我係懲教就放你地訓同一間房,長毛呀拿

有時你地班人真係好撚無知,跟本唔知入面咩環境,D死道友幾時污鳩JOE你地又唔撚知,到時就好笑囉

你哋當人大低能架咩，雞毛蒜皮都釋法，嘥時間理呢d case不如去多轉建興好過啦

同人大上訴

依家人大唔會再釋法

轉玩「決定」方面又快捷

會，支共睇面子比一切都重要

啱嘅，唔洗頭就剪鳩佢啲頭髮，唔洗手就斬撚左佢對手，希望冇人唔洗J, 咁應該冇咁好笑，係唔撚係？

人大恤髮